Black bloc 一問

要買啲乜嘢，同埋喺邊度有得賣